首宗區議會 DQ 出現了

仆街建制狗輸打贏要

要推，佢地先係攬炒派
而家無人服務社區

置觀塘區市民利益不顧

一句假獨立就DQ